侵連唔連到任就好似係我控制手中

侵成日係Twitter 話stock market up BIG! Record High! Vote Trump!
我就諗有一部分選民係睇美國經濟去投票，而股市反映經濟。 即係經濟好，我就投侵票。經濟好股市升呢個positive correlation唔使講啦。 我就諗如果我呢個星期沽貨整冧個市佢就流失一部分票，之後就連任唔到啦，咁我而家要做嘅決定可能影響成個人類命運，真係可能用一個制一部手機就做到。咁我想將呢個決定民主化比咁多位手足決定，大家想我點做？
SH，等侵連任
沽貨，Sleepy Joe上台